點解太興咁藍仲咁多人去排隊等位？

點解太興咁藍仲咁多人去排隊等位？價錢又貴，真係比錢買難受

價錢又貴，仲咁多人幫襯

杯奶茶好正

下午茶都5，60蚊

又貴又難食

TVB黑警劇都有人睇啦，呢個世界總有藍屍嘛

呢D先係人話

太興我唔食喔

愛回家都大把連仔睇，你不如去記名啦

19年前我都唔覺佢有咩好食

有腦少少都認得你啦

今時今日仲搭狗鐵果班，去撞牆死啦

冇其他選擇？

咁正常啦，口講反狗鐵，仲搭？利申 ： 無搭好耐

樓主真係我粉絲黎，要我簽名嗎？

部份連仔又選擇性失明+不願面對

開心速遞(374)

原來討論到374個1001

綾香里真巴打，你去記名啦，傳送門都比埋你，又玩選擇性搬龍門？

太興燒味飯咁既價錢真係食水深

因為鄰近都是藍店
又諗唔到食咩
好快D人就排隊食返

以前真係好鐘意去食, 不過 2014 年9月後已經冇再去幫襯過.. 上次都係迫不得已, 由個同事付款

你同事真係好，請你食飯

咁你又食

我邊度食？你指張圖 ？

第一行第二幅需要我教你用GOOGLE？

果日同佢出 JOB, 去到一個地方好偏僻, 剛巧食晏時間, 佢話去太興, 我問佢仲有冇其他選擇, 果度又真係太窄洗, 到坐底. 我都個最平的去 ORDER, 當然未絕到只叫白飯,
雖然份工我唔係熱愛, 始終唔係做自己老本行, 但金主係比較好人,. 都成日請伙記食野

有錢仔

窮 L 一名唧, 今時今日0既香港, 有錢都未必保得住自己條命.

敏華先出人食，成日要排隊

敏華？未聽過

幫襯得多數都藍或者港豬吧

間間排到仆街喎

唔係食開點會識

平時唔出街？

推 7.1反黨安法大遊行

出多啲街

60蚊叉燒飯真係唔明有乜好食仲要叉燒難食

屌你班死廢閪連登仔，黨鐵又罷唔到，藍店又罷唔到，tvb都罷唔到，咁點撚樣抗爭呀？

11:30 huawei p40

佢唔藍我都唔幫襯

你呢D先係人話

真係好難食

你點影的

拉

，

廢老先食

因為香港有七百萬人

上少啲連登

成世人都冇食過

有幸食過一次，碟飯細撚到好似兒童餐咁，質素又一般，唔講黃藍，真係on9先入去食

原來P牌狗唔識用GOOGLE你老母生你出黎真係好撚慘

因為藍絲佔香港四成人口

係你先應啲ON9仔/五毛/分化狗,大家生活係平行時空,一早BLOCK柒咗佢

當香港啲港豬藍屍死咖？

因為好多藍絲囉

沉默既500萬人ok?
日日開post鬥黃

你睇得cctvb劇咪又係藍屍

大集團只食阿活

因為連登仔笑人淨係識食黃店

仆街一次都未食過，唔知有咩好食

咁你入黎呢個POST托呀。屌你老母屈毛狗

部份連仔又選擇性失明+不願面對

開心速遞(374)

原來討論到374個1001綾香里真巴打，你去記名啦，傳送門都比埋你，又玩選擇性搬龍門？

你唔去屌睇愛回家 ？定你自己都睇呀

連登仔反駁唔到就屈毛

屌食太興，又屈你做五毛

連登仔係咪痴鳩左線

佢間敏華越嚟越多分店，點解會咁？逆市開分店，間間都爆？可唔可以同心一齊抵制？
利申：一次都未撚食過敏華

平，你見大家樂大快活生意返晒黎

垃撚圾 但好多港豬藍屍會食

請善用不推文回覆

太興d野食幾出色，特別d燒味，係貴少少
一分錢一分貨

又難食 食都戇鳩

敏華平？可以同大家樂大快活睇齊？
連佢餐牌都未睇過，唔知

因為果班人係藍
咪再開廢post

前幾年就係
而家屌都屌唔過

唔止太興
美心集團都仲係好多人食

樓主自己都去食

淨講食物價錢環境太興真係麻麻哋

香港太少好野食無計

其實唔係好明....太興同美心個D集團式餐廳真係點會好食得過茶餐廳。。。大家樂大快活個D 都係一樣。。。
TVB 就真係... 愛回家, 我都想坐係度睇
但你要我靜靜地坐係度睇十分鐘, 我都頂唔順....太悶

以我觀察，其實好多黄嘅都有食連鎖藍店

太興狗也不屌

以我觀察，其實都好多藍嘅食黃店

同茶記差唔多價錢但係質素穩定啲

係呀，張圖我影嫁

好柒

時間可以沖淡一切
冇左街頭抗爭運動冷卻好正常
上緊連登既你撫心先問呢個禮拜搭左幾多次黨鐵

香港人有撚飲食品味咩

難得一見P牌高汁會員

無藍絲咩

街市30一樣味道
買返屋企食仲舒服

咪係囉，唔明仲咩要比錢佢賺？

上年6月之前食過一次肚痛之後已經決定終身抵制

tvb 罷唔撚到最on9衣食住行都唔係

sorry

自己戇尻唔洗四圍同人講嘅
係屋企自己喊飽佢啦

事實係黃店真係高質到藍絲都會幫襯
你唔信你嘅事

佢個名又真係叫戇鳩仔喊出黎

因為真係幾好食
利申：武肺之後已經無再幫襯
全力支持手足

0.5點解唔用baidu 阿